[十一]爭咩呀, 身份證號碼最尾個數係1,3,5,7,9去港島, 其餘既就各區幾萬人開花

身份證號碼最尾個數係1,3,5,7,9就去港島, 當200萬人呢到應該冇一百都有幾十萬
其餘既平均分配去5區

咁樣大家最鍾意既塞爆港島俾國際睇又做到
各區開花都有足夠人數

13579係我求其作
大家如果有更平均分佈既方法可提出

R字頭圍新屋嶺

去新屋嶺做乜鳩? 停用左啦